喺柏林集會比警察軀趕：被 youtube / facebook 河蟹片段

幫人 post！

前排香港人係德國集會，撐香港人，相信唔少人都知道會有人過嚟搞搞震

以下呢段片：當時人係 facebook, youtube post 咗無耐，就被 下架！！！相信係被某啲人勁 report.

佢哋唔想就咁俾人河蟹咗，所以想 post 上連登，等一眾巴絲齊齊睇。

段片嘅 title 係： 「表揚愛國分子在德國力抗警察」

佢放咗係下面個 link: （唔好意思，我唔識 upload 段片，歡迎廣傳）

未聽過呢單 幫推